突發！支那北京軍隊醫院爆滿 殯儀館日日燒染疫屍體

沒事兒 燒左唔計

明顯係劇照

毛主席已經為大家係下面做好準備
跟黨走，不用怕

上証港女都爆升喎 經濟GOGOGO

最後未又係冇事
武漢都搞唔死中共啦

棄習遷都啦

人大常委仲開唔開會？

一靜番少少落嚟
就想用同一招多次令全球混亂
今次講盡啲話跳唔到1mm喇

lm

新發地 好名

飛田新地

中國瓦解 核平北京

咁都信？

採排姐 無事 無事

即係一早爆緊
依幾日 先爆出黎？

開唔成會點推國安法

香港成為首都

In 新唐人 we 7 s

唔好登，由得佢

如果勁到燒屍 更加無可能係呢一兩日爆啦

新能源，又贏

家下係習仔出走左，放棄北京。

又想吹撚到支爆近呀?

發燒只係幫你火葬預熱

我提醒你中国有十四億人

0 確診 0 死亡
信政府唔驚 yeah!

北京話哂首都

有時候唔係冇事 係未到爆個臨界點姐

源頭係歐洲

其實核平唔係支那講架咩

重回長安

人大快D返北京開會

中國再出發

gum 又快得濟

只是拍電影, 大家不用怕

我好興奮我好興奮.jpg

大紀元有保留

靜啦 最後都無事發生

部印鈔機都未停過 你洗驚金融
不如驚遲下通貨膨脹 到連豬肉都食唔起好啦

可能係借頭借路,將北京清空姐.
因為佢準備開戰, 咁D人未要全部趕走囉. 佢直接趕嘅話,係人都知佢想做乜.

毛主席可以下面搞革命, 執鳩閰王

成個北京都有毒
咁無論美國定北韓都唔敢攻入去了
最危險的地方最安全

是撚旦啦

天滅共都，個天斬中共一刀

呢招勁 用咁多錢托香港市, 點知後花園火燭 唔知係咪權鬥, 總之就大撚獲

你點知燒果d 係屍體

人哋動員十萬大軍抗疫，侵侵由鳩得佢搞到211萬人乃嘢

清異己，去低端！！！

不怕咱們有的是人

唔好信d人 造謠生事
食開元素表既人點會咁易病

輕輕自推一下

今晚9pm開始第一波 #The2MillionMarch_616
入黎支持 Twitter要人呀

［更正 - 置頂］國際線 - TWITTER WORLDWIDE TRENDING CAMPAIGN

掃大家少少興
幅圖出自兩日前AFP報導

不過新唐人有冇獨家消息就唔知啦

Push

新唐人咪又係大紀元d fd

點解啲仆街上去開會前唔爆，等一兩件高官染番個變種肺炎落返香港都好啊

咁多人，死敢幾億都冇所謂啦

收埋佢收埋佢，有咩多冰加咁多冰

嘩, 好驚嚇！

佢又重覆返1月既事！

武漢2.0

沒事兒沒事兒，熟了就可以吃了嘛

無事啦，又做謠吹到咁大
繼續開工呀支那狗

新型熱能發電廠

可防 可控 可拉 可燒 可棄 。。。

染疫就肯定嘅
是唔是屍體就好難講

小小野就搞咁大陣仗。等陣又釘門又封路 黎凸顯強國幾咁強

大紀元點影的

人死咗
順便帶走病毒

無事兒

外國勢力搞事

已封鎖會員 - magical

新發地 爆發地

好繁榮，失業率下降

是假的 有黨唔怕

真係有個地名叫新發地？

核消毒，殺病毒

要相信柒婆尅主之力

成事不足
敗事有餘
自廢武功
步向結業
自掘墳墓
注定失敗
壽終正寢
關門大吉
十分冷清
後患無窮
市場毒藥
難成大器
拉雜成軍
已臨末日
製造對立
撕裂社會
增加仇恨
鼓動暴力
虛妄違法
經濟港獨
黃色笑話
不可持續
只是笑話
死路一條
不能長久
蚍蜉撼樹
糖衣毒藥
作法自斃
慢性自殺
恐怖主義
粉身碎骨
惹人反感
爛尾收場
畫地為牢
政治恐嚇
分離主義
不食周粟
打砸搶燒
閉關鎖港
春秋大夢
文明倒車
異想天開
黑色恐怖
捲走理性
湮滅良知
虛偽蠻橫
陰險骯臟
讓人不齒
外國勢力
圍爐取暖
有限選擇
失智莽撞
圖謀不良
卑鄙幻想
行銷伎倆
政治捐獻
火上加油
蠱惑誤導
門可羅雀
政治保護
不學無術
無客執笠
消費力弱
小眾市場
暴亂指南
蠢人經濟學
傻人經濟學
賊佬試沙煲
不可能實現
納粹經濟圈
黑暴收陀地
港獨實驗室
沒資格做生意
自斷其他客源
以政治作招徠
消費掛鈎政治
政治打壓經濟
反社會反文明
畸形意識形態
違反道德公義
港獨先導計劃
違反文明底線
愚民的迷魂藥
一點也不經濟
大開歷史倒車
破壞本港基建
暴力勒索保護費
卡夫卡式的荒謬
可恥卑鄙的幻想
經濟上的塔利班
文明的退步滑坡
逆勢而動的東西
香港經濟的衰敗
社會文明的崩塌
法治精神的潰敗
兔子尾巴長不了
貽笑於經濟學界
逆世界潮流而動
摧毀香港營商環境
黑暴之下豈有完卵
順我者昌逆我者亡
封閉和自毁的斷崖
渺小又卑鄙的幻想
黑社會的敲詐勒索
洗腦式的教條主義
比邪教組織更兇狠
義和團幫襯義和團
污染社會的現代氣象
摧毀香港經濟汽油彈
極端的政治廣告平台
點解消費仲要分顏色
搬起石頭砸自己的腳
對藍店威力只是皮外傷

嗯
特別係呢種大紀元獨家報導

病毒認祖歸宗

天氣熱都爆得起

新唐人……………

拍緊咩戲

唔好推呀 面子

新冠病毒發源地

不嬲支那蟈情都係咁

咪啦，要班畜生黎做咩

趙立堅只係一個AI
Programmed 哂

喜迎毛主席召見

可能隻新種真係勁到咁

其實係有人憤恨習大大既無能,先搞呢d野出黎
習大大其實死左,四川都唔關佢事

帝都出事
支那國運gg

小心今次支那再用苦肉計, 今次病毒毒性可能超強,準備出口到英美.

恭喜哂 北京住既都係共狗黨員

戰時狀態

話之你啲支那人點死
快撚啲過國安法，咪撚扮晒嘢縮沙

燒極都係14億人

個爐overloaded

🤐😜一定無事嘅

新唐人既可信度同大公文匯差唔多

豈有此理，竟然為咗縮沙唔推國安法，跟住不惜自製北京病毒令到自己有藉口唔去立法！屌你老母咁低妝嘅事都做得出！

沒事沒事 我軍真金不怕火煉 都沒燒焦 都活生生走出來的

召喚兒登恐懼撚

爆左
爆埋右

聽講確認嘅過萬
京內高危人群二百萬
依家天津同班運輸佬
向外省傳播中共病毒🦠
官場吹緊風中央要倒台

北京開始放棄南方啦
好多南邊地方官開始反
中共病毒🦠撤資加水浸
屌中央人又無錢又唔到位

沒事兒，有北京政府，不怕！口罩也不用戴！

北京
一萬確診
二百萬要隔離
天津 唔俾京人進津
一個月內有進京要隔離

習近年駛唔駛題請人大立地獄國安法，甘撚多支那人，都要立法維護領土完整。

新冠地

咁北大係咪變左新發書院?

新冠書院